做傳銷真係好撚厚面皮

成日係到sell啲健康產品，係咁係到叫人入會，定期做夠條數又有錢分，最慘既係有fd做緊，成撚日sell鳩我，屌你老母有無諗過我唔想知。

咁人地份工係要咁嫁嘛，唔好理佢即刻收線就ok